\section{Список литературы}

\begin{enumerate}
	\item Ризаев И.С., Яхина З.Т. Базы данных. Учебное пособие. — Казань: КГТУ, 2008.
	\item Избачков Ю.С., Петров В.Н. Информационные системы. Учебник для ВУЗов. — Санкт-Петербург: Питер, 2008.
	\item Кузин А.В., Левонисова С.В. Базы данных. — Москва: Академия, 2010.
	\item Кузовкин А.В., Цыганов А.А., Щукин Б.А. Управление данными. Учебник. — Москва: Академия, 2010.
	\item Шкарина Л. Язык SQL: учебный курс. — Санкт-Петербург: Питер, 2003.
	\item Ризаев И.С., Яхина З.Т. Базы данных. Лабораторный практикум. —- Казань, КГТУ, 2003.
	\item Ризаев И.С., Яхина З.Т. Методические материалы по дисциплине «Базы данных». — Казань, КГТУ, 2008.
\end{enumerate}
